大家打還打，都要搞清楚目標黎打

我知道現場各位手足好燥底
但記住我地同班狗唔同
越係燥底就越難保持理智
唔好好似班狗咁撚樣見人就打

呢段片未知來龍去脈
但好影響中立/淺黃嘅睇法

下面係我搵返段立場新聞直播嘅片出黎
大家唔係有人打你，唔係班黑社會要斬你嘅話，
最好問清楚咩事先好郁手

利申：出核彈我都唔撚割蓆

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

支持

推，千祈唔好比仇恨蒙蔽雙眼
見到有幾位手足阻止但都係爆咗玻璃

推，出核彈都唔撚割，
但記得目標係乜，唔係散播仇恨